有冇人兌SGD

匯價5.9是咪不智

Gbp啦
我保證會升

agree. brexit後。 離開一個酒又臭，女又唔正的party.

高位13.幾
+x哥都係13呢個位走佬
依家9.6驚西咩
唔會再點跌
都搞左咁耐脫歐
呢d消息唔會再影響大跌
除非全球經濟出問題就難講
點都係日不落國大英帝國最穩

點睇CHF